開始覺得

好撚賤

...唔好諗嘢ok?

用腦過度

瞓未

準備瞓

其實你係咪港女？

係 勿報串

有病就睇醫生

我係你條盲腸

冇錢睇。。